大家屌高登屌多幾日好喇

當發洩下
之後由佢自然淘汰啦
再係咁出post屌就成版都林祖舜
搞到呢度好似靠屌高登先生存到就唔好

你又岩